{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003461",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "킨포크케이크"
    },
    "text": "おいしくて特別なケーキをお探しでしたら、仁川レタリングケーキ専門店キンポークケーキがおすすめです。 営業時間は毎日10時から20時までで、月曜日はお休みです。 お店はエムパークランド正門のすぐ前の道路沿いに位置しており、加佐ホームプラスから徒歩1分、石南駅から車で移動する場合は9分、仁川加佐駅から車で移動する場合は10分かかります。 公共交通機関をご利用の場合、最寄りの地下鉄は西部女性会館駅で、降りて歩道を歩いて15分かかります。 お店の隣の路地にしばらく駐車が可能で、別の駐車場はありません。 ナビで「塩谷路140」を検索すると、簡単に訪れることができます。 メニューはオーダーメイドケーキで、無料で提供されるサイズとデザインによって価格が異なります。 仁川レタリングケーキ、仁川ケーキ、仁川手作りケーキ屋さんで、皆さんの特別な瞬間をさらに特別にしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キンポークケーキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キンポークケーキの営業時間は毎日10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキはどこに位置していますか？",
            "answer": "キンポークケーキはエムパークランド正門のすぐ前の道路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキへのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "キンポークケーキへは加佐ホームプラスから徒歩1分、石南駅から車で9分、仁川加佐駅から車で10分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は西部女性会館駅で、徒歩15分です。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキの駐車場はありますか？",
            "answer": "キンポークケーキの隣の路地にしばらく駐車が可能ですが、別の駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキのメニューは何ですか？",
            "answer": "キンポークケーキのメニューはオーダーメイドケーキで、サイズとデザインによって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキは手作りケーキ屋さんですか？",
            "answer": "はい、キンポークケーキは手作りケーキ屋さんです。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキは特別なケーキを提供していますか？",
            "answer": "はい、キンポークケーキはおいしくて特別なケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキは仁川で有名なケーキ屋さんですか？",
            "answer": "はい、キンポークケーキは仁川で有名なケーキ屋さんです。"
        },
        {
            "question": "キンポークケーキで特別な瞬間をさらに特別にできますか？",
            "answer": "はい、キンポークケーキでは特別な瞬間をさらに特別にすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 416
    }
}